msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-09-06 21:29+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2025-10-02 21:07+0200\n"
"Last-Translator: Christoph Theis <theis@gmx.at>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: ko_KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.6\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"

#: src/Controller/Component/RegistrationUpdateComponent.php:45
msgid "Unknown user {0}"
msgstr "알 수 없는 사용자 {0}"

#: src/Controller/Component/RegistrationUpdateComponent.php:118
msgid "Cannot change type of registration"
msgstr "등록 유형을 변경할 수 없습니다"

#: src/Controller/Component/RegistrationUpdateComponent.php:151
msgid "The new registration could not be created"
msgstr "새로운 등록을 생성할 수 없습니다"

#: src/Controller/Component/WelcomeMailComponent.php:109
#: src/Controller/UsersController.php:169
#: src/Controller/UsersController.php:235
msgid "Double Entries"
msgstr "복식 참가자 등록"

#: src/Controller/UsersController.php:63
msgid "You must fill in your email address"
msgstr "이메일 주소를 입력해주시기 바랍니다"

#: src/Controller/UsersController.php:77
msgid "Email address not found"
msgstr "이메일 주소를 찾을 수 없습니다."

#: src/Controller/UsersController.php:110
msgid "Invalid request to reset the password"
msgstr "비밀번호 재설정 요청이 유효하지 않습니다"

#: src/Controller/UsersController.php:115
msgid "Your ticket has expired"
msgstr "귀하의 티켓이 만료되었습니다"

#: src/Controller/UsersController.php:148
msgid "The ticket to request a new password could not be created"
msgstr "새 비밀번호를 요청하는 티켓을 생성할 수 없습니다"

#: src/Controller/UsersController.php:185
msgid "A new password has been requested with your email address."
msgstr "귀하의 이메일 주소로 새 비밀번호가 요청되었습니다."

#: src/Controller/UsersController.php:187
msgid ""
"If you did not initiate this request, please ignore this mail. You password "
"will remain unchanged."
msgstr ""
"만약 이 요청을 직접 하지 않으셨다면, 해당 메일을 무시해 주시기 바랍니다. 기"
"존 비밀번호는 변경되지 않습니다."

#: src/Controller/UsersController.php:189
msgid ""
"To get a new password click the link below. A new password will then be sent "
"to your email address."
msgstr ""
"새 비밀번호를 받으시려면 아래 링크를 클릭해주십시오. 새로운 비밀번호가 귀하"
"의 이메일 주소로 발송될 예정입니다."

#: src/Controller/UsersController.php:197
msgid "The link above will also log you in one time."
msgstr "위 링크를 통해 1회 로그인이 가능합니다."

#: src/Controller/UsersController.php:199
msgid ""
"To login another time you have to use the password or request a new link "
"with \"Forgot Password\"."
msgstr ""
"다시 로그인하시려면 새로 발급된 비밀번호를 사용하시거나 \"비밀번호 찾기\" 를 "
"통해 새 링크를 요청해 주시기 바랍니다."

#: src/Controller/UsersController.php:203
msgid "The email confirming your password request could not be sent"
msgstr "비밀번호 요청 확인 메일을 발송할 수 없습니다"

#: src/Controller/UsersController.php:205
msgid ""
"An email has been sent. Follow the instructions in the mail to receive a new "
"password"
msgstr ""
"이메일을 발송했습니다. 메일의 안내에 따라 새 비밀번호를 발급받아주시기 바랍니"
"다"

#: src/Controller/UsersController.php:251
msgid "Your new password is: "
msgstr "새 비밀번호: "

#: src/Controller/UsersController.php:259
msgid "The email could not be sent, password remains unchanged"
msgstr "이메일을 발송할 수 없어 비밀번호는 변경되지 않았습니다"

#: src/Controller/UsersController.php:261
msgid "The new password could not be saved"
msgstr "새 비밀번호가 저장되지 않았습니다"

#: src/Controller/UsersController.php:263
msgid "A new password has been sent to your email address"
msgstr "귀하의 이메일 주소로 새 비밀번호가 전송되었습니다"

#: src/Controller/UsersController.php:322
msgid "You are logged in"
msgstr "로그인되었습니다"

#: src/Controller/UsersController.php:435
msgid "Good-Bye"
msgstr "안녕히 가십시오"

#: src/Controller/UsersController.php:729
msgid "Your profile has been saved"
msgstr "프로필이 저장되었습니다"

#: src/Controller/UsersController.php:732
msgid "Your profile could not be saved"
msgstr "프로필 저장에 실패하였습니다"

#: src/Controller/UsersController.php:828
msgid "A password has been sent"
msgstr "비밀번호를 발송했습니다. 확인해주시기 바랍니다"

#: templates/Competitions/index.php:7 templates/Nations/index.php:7
#: templates/People/index.php:7 templates/Registrations/count.php:11
#: templates/Registrations/index.php:35 templates/Users/index.php:7
#: plugins/Shop/templates/Orders/index.php:10
msgid "Filter"
msgstr "검색 조건"

#: templates/Competitions/index.php:32 templates/People/index.php:28
#: templates/Registrations/index.php:62
msgid "Paralympic"
msgstr "패럴림픽"

#: templates/Competitions/index.php:34 templates/People/index.php:30
#: templates/Registrations/index.php:65 templates/Registrations/index.php:367
msgid "No"
msgstr "아니오"

#: templates/Competitions/index.php:34 templates/People/index.php:30
#: templates/Registrations/index.php:66 templates/Registrations/index.php:367
msgid "Yes"
msgstr "예"

#: templates/Nations/index.php:11
msgid "Continent"
msgstr "대륙"

#: templates/Pages/participants.php:35
msgid "Participants"
msgstr "참가 조회"

#: templates/Pages/participants.php:37
msgid "Only confirmed double partners are shown"
msgstr "복식 파트너는 확정된 경우에만 표시됩니다"

#: templates/Pages/participants.php:43 templates/Registrations/index.php:216
#: templates/Registrations/requests.php:7
#: plugins/Shop/templates/element/shop_address.php:17
msgid "Name"
msgstr "성명"

#: templates/Pages/participants.php:44 templates/People/index.php:12
#: templates/Registrations/add_participant.php:193
#: templates/Registrations/count.php:16
#: templates/Registrations/csv/export_count.php:4
#: templates/Registrations/edit_participant.php:198
#: templates/Registrations/index.php:40 templates/Registrations/index.php:224
#: templates/Registrations/requests.php:8
#: plugins/Shop/templates/Shops/add_person.php:210
#: plugins/Shop/templates/element/shop_people.php:68
#: plugins/Shop/templates/element/voucher.php:40
msgid "Association"
msgstr "협회명"

#: templates/Pages/participants.php:46
#: plugins/Shop/templates/element/shop_people.php:72
msgid "Singles"
msgstr "단식"

#: templates/Pages/participants.php:49
#: plugins/Shop/templates/element/shop_people.php:73
msgid "Doubles"
msgstr "복식"

#: templates/Pages/participants.php:50
#: templates/Registrations/edit_participant.php:368
#: templates/Registrations/index.php:250
msgid "Double Partner"
msgstr "복식 파트너"

#: templates/Pages/participants.php:53
#: templates/Registrations/edit_participant.php:397
#: templates/Registrations/index.php:253
#: templates/Registrations/requests.php:15
#: plugins/Shop/templates/element/shop_people.php:74
msgid "Mixed"
msgstr "혼합복식"

#: templates/Pages/participants.php:54
#: templates/Registrations/edit_participant.php:413
#: templates/Registrations/index.php:254
msgid "Mixed Partner"
msgstr "혼합복식 파트너"

#: templates/Pages/participants.php:57
msgid "Teams"
msgstr "팀"

#: templates/Registrations/add_participant.php:114
msgid "Add Participant"
msgstr "참가자 추가하기"

#: templates/Registrations/add_participant.php:118
msgid "Select Type"
msgstr "유형 선택"

#: templates/Registrations/add_participant.php:119
#: templates/Registrations/count.php:33
#: templates/Registrations/edit_participant.php:208
#: templates/Registrations/edit_participant.php:212
#: templates/Registrations/edit_participant.php:220
#: templates/Registrations/index.php:48 templates/Registrations/index.php:231
#: plugins/Shop/templates/Shops/add_person.php:181
#: plugins/Shop/templates/element/voucher.php:41
msgid "Type"
msgstr "유형"

#: templates/Registrations/add_participant.php:125
#: templates/Registrations/edit.php:114
#: templates/Registrations/edit_participant.php:188
#: plugins/Shop/templates/Shops/add_person.php:190
msgid "Given Name"
msgstr "이름"

#: templates/Registrations/add_participant.php:130
#: templates/Registrations/edit.php:119
#: templates/Registrations/edit_participant.php:193
#: templates/Registrations/index.php:108
#: plugins/Shop/templates/Shops/add_person.php:196
msgid "Family Name"
msgstr "성"

#: templates/Registrations/add_participant.php:140
#: templates/Registrations/edit.php:158
#: templates/Registrations/edit_participant.php:238
#: plugins/Shop/templates/Shops/add_person.php:204
msgid "Select gender"
msgstr "성별"

#: templates/Registrations/add_participant.php:141
#: templates/Registrations/edit.php:152 templates/Registrations/edit.php:159
#: templates/Registrations/edit_participant.php:232
#: templates/Registrations/edit_participant.php:239
#: plugins/Shop/templates/Shops/add_person.php:206
msgid "Man"
msgstr "남성"

#: templates/Registrations/add_participant.php:141
#: templates/Registrations/edit.php:152 templates/Registrations/edit.php:159
#: templates/Registrations/edit_participant.php:232
#: templates/Registrations/edit_participant.php:239
#: plugins/Shop/templates/Shops/add_person.php:206
msgid "Woman"
msgstr "여성"

#: templates/Registrations/add_participant.php:192
#: plugins/Shop/templates/Shops/add_person.php:213
msgid "Select Association"
msgstr "협회를 선택하세요"

#: templates/Registrations/add_participant.php:212
#: templates/Registrations/edit_participant.php:463
msgid "Items"
msgstr "항목"

#: templates/Registrations/add_participant.php:226
#: templates/element/savecancel.php:50
msgid "Save & Cont."
msgstr "저장 후 다음 단계"

#: templates/Registrations/add_participant.php:233
#: templates/Registrations/edit_participant.php:492
#: templates/Registrations/index.php:534
#: templates/Registrations/requests.php:84
msgid "List Registrations"
msgstr "등록 목록"

#: templates/Registrations/count.php:23 templates/Registrations/index.php:219
#: plugins/Shop/templates/Orders/view.php:188
#: plugins/Shop/templates/Orders/view.php:263
#: plugins/Shop/templates/Shops/add_person.php:202
#: plugins/Shop/templates/element/shop_people.php:69
#: plugins/Shop/templates/element/shop_people.php:160
msgid "Sex"
msgstr "성별"

#: templates/Registrations/count.php:45 templates/Registrations/index.php:85
msgid "Partner"
msgstr "파트너"

#: templates/Registrations/count.php:48 templates/Registrations/index.php:88
msgid "Wanted"
msgstr "(선수를) 찾습니다"

#: templates/Registrations/count.php:49 templates/Registrations/index.php:89
msgid "Requested As"
msgstr "요청한 대로"

#: templates/Registrations/count.php:50 templates/Registrations/index.php:90
msgid "Multiple"
msgstr "복수"

#: templates/Registrations/count.php:51 templates/Registrations/index.php:91
msgid "Not Confirmed"
msgstr "확인되지 않음"

#: templates/Registrations/count.php:52 templates/Registrations/index.php:92
msgid "Confirmed"
msgstr "확인 됨"

#: templates/Registrations/count.php:62
msgid ""
"Only registered and paid for players are counted but not reserved positions."
msgstr ""
"등록하고 비용을 지불한 선수만 카운팅되며, 예약된 순위는 적용되지 않습니다."

#: templates/Registrations/csv/export_count.php:9
#: plugins/Shop/templates/Shops/buy.php:143
#: plugins/Shop/templates/Shops/buy.php:286
#: plugins/Shop/templates/Shops/buy.php:333
#: plugins/Shop/templates/element/shop_order.php:35
#: plugins/Shop/templates/element/shop_order.php:200
msgid "Total"
msgstr "총 계"

#: templates/Registrations/edit_participant.php:26
#: templates/Registrations/edit_participant.php:45
#: templates/Registrations/edit_participant.php:376
#: templates/Registrations/edit_participant.php:421
#: templates/Registrations/index.php:411 templates/Registrations/index.php:437
msgid "Partner wanted"
msgstr "파트너를 원합니다"

#: templates/Registrations/edit_participant.php:160
msgid "Edit Registration"
msgstr "등록 정보 수정"

#: templates/Registrations/edit_participant.php:177
msgid "Person"
msgstr "사람"

#: templates/Registrations/edit_participant.php:253
#: plugins/Shop/templates/Shops/add_person.php:229
msgid "Date Born"
msgstr "생년월일"

#: templates/Registrations/edit_participant.php:328
#: templates/Registrations/index.php:246
#: templates/Registrations/requests.php:11
msgid "Single"
msgstr "단식"

#: templates/Registrations/edit_participant.php:333
msgid "Not Playing Singles"
msgstr "단식 미참가"

#: templates/Registrations/edit_participant.php:351
#: templates/Registrations/index.php:249
#: templates/Registrations/requests.php:13
msgid "Double"
msgstr "복식"

#: templates/Registrations/edit_participant.php:356
msgid "Not Playing Doubles"
msgstr "복식 미참가"

#: templates/Registrations/edit_participant.php:358
msgid "Double Partner Category"
msgstr "복식 파트너 연령부"

#: templates/Registrations/edit_participant.php:383
#: templates/Registrations/edit_participant.php:428
msgid "Partner confirmed"
msgstr "파트너가 확정되었습니다"

#: templates/Registrations/edit_participant.php:401
msgid "Not Playing Mixed"
msgstr "혼합복식 미참가"

#: templates/Registrations/edit_participant.php:403
msgid "Mixed Partner Category"
msgstr "혼합복식 파트너 연령부"

#: templates/Registrations/edit_participant.php:436
msgid "Not Playing Teams"
msgstr "개인"

#: templates/Registrations/edit_participant.php:442
#: templates/Users/forgot_password.php:10 templates/Users/login.php:17
#: plugins/Shop/templates/Shops/add_person.php:291
#: plugins/Shop/templates/Shops/address.php:148
#: plugins/Shop/templates/element/receipt.php:146
#: plugins/Shop/templates/element/shop_address.php:25
#: plugins/Shop/templates/email/html/cancel.php:180
#: plugins/Shop/templates/email/html/order.php:328
msgid "Email"
msgstr "이메일"

#: templates/Registrations/edit_participant.php:446
#: plugins/Shop/templates/Shops/success.php:106
#: plugins/Shop/templates/element/receipt.php:152
#: plugins/Shop/templates/element/shop_address.php:27
#: plugins/Shop/templates/email/html/cancel.php:186
#: plugins/Shop/templates/email/html/order.php:334
msgid "Phone"
msgstr "휴대전화"

#: templates/Registrations/edit_participant.php:495
#: templates/Registrations/index.php:537
#: templates/Registrations/requests.php:86
msgid "List Partner Wanted"
msgstr "파트너 미지정자 목록"

#: templates/Registrations/index.php:29
msgid "Partner Wanted"
msgstr "파트너를 원합니다"

#: templates/Registrations/index.php:29
msgid "Registrations"
msgstr "등록"

#: templates/Registrations/index.php:55
msgid "Competition"
msgstr "경기"

#: templates/Registrations/index.php:67
msgid "Able-bodied singles"
msgstr "단식"

#: templates/Registrations/index.php:74
msgid "Age Category"
msgstr "연령 카테고리"

#: templates/Registrations/index.php:77
msgid "Different"
msgstr "다름"

#: templates/Registrations/index.php:78
msgid "Not in all events"
msgstr "모든 이벤트에 적용되지 않습니다"

#: templates/Registrations/index.php:99
msgid "Status"
msgstr "상태"

#: templates/Registrations/index.php:102
msgid "Not cancelled"
msgstr "취소가 되지 않았습니다"

#: templates/Registrations/index.php:103
msgid "Cancelled"
msgstr "취소 되었습니다"

#: templates/Registrations/index.php:144
#: plugins/Shop/templates/Orders/index.php:104
msgid "Username"
msgstr "사용자 이름"

#: templates/Registrations/index.php:145
#: plugins/Shop/templates/Orders/index.php:105
msgid "all"
msgstr "전체"

#: templates/Registrations/index.php:229
#: plugins/Shop/src/Controller/ShopsController.php:207
msgid "Player"
msgstr "선수"

#: templates/Registrations/index.php:237 templates/Registrations/requests.php:9
#: plugins/Shop/templates/element/voucher.php:37
msgid "Reg. ID"
msgstr "등록 번호"

#: templates/Registrations/index.php:242
msgid "Start No."
msgstr "시작 번호"

#: templates/Registrations/index.php:258
msgid "Team"
msgstr "팀"

#: templates/Registrations/index.php:261
msgid "Updated"
msgstr "업데이트 되었습니다"

#: templates/Registrations/index.php:262
#: templates/Registrations/requests.php:17 templates/layout/default.php:119
#: plugins/Shop/templates/Shops/buy.php:221
#: plugins/Shop/templates/Shops/buy.php:287
#: plugins/Shop/templates/element/shop_people.php:75
#: plugins/Shop/templates/element/shop_people.php:161
msgid "Actions"
msgstr "메뉴"

#: templates/Registrations/index.php:418 templates/Registrations/index.php:444
msgid "wanted"
msgstr "(선수를) 찾습니다"

#: templates/Registrations/index.php:467
msgid "History"
msgstr "이력보기"

#: templates/Registrations/index.php:469
#: templates/Registrations/requests.php:72
msgid "View"
msgstr "보기"

#: templates/Registrations/index.php:477 templates/Registrations/index.php:479
msgid "Edit"
msgstr "수정"

#: templates/Registrations/index.php:485 templates/Registrations/index.php:489
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: templates/Registrations/index.php:486 templates/Registrations/index.php:490
msgid "Are you sure you want to delete %s?"
msgstr "%s을(를) 삭제하시겠습니까?"

#: templates/Registrations/index.php:513
msgid "Requests"
msgstr "요청"

#: templates/Registrations/index.php:527 templates/Registrations/index.php:529
msgid "New Registration"
msgstr "새로운 등록"

#: templates/Registrations/index.php:558
msgid "Export"
msgstr "추출하기"

#: templates/Registrations/index.php:560
msgid "Export Order"
msgstr "주문 추출하기"

#: templates/Registrations/requests.php:3
msgid "Partner Requests for {0}"
msgstr "{0}님의 파트너 요청"

#: templates/Registrations/requests.php:64
msgid "Accept"
msgstr "수락"

#: templates/Registrations/requests.php:66
msgid "Reject"
msgstr "거절"

#: templates/Registrations/requests.php:68
msgid "Are you sure you want to reject the partner request from {0}?"
msgstr "{0}님의 파트너 요청을 거절하시겠습니까?"

#: templates/Users/forgot_password.php:7 templates/Users/forgot_password.php:15
msgid "Request Password"
msgstr "비밀번호 재발급 요청"

#: templates/Users/login.php:15 templates/element/header.php:37
msgid "Login"
msgstr "로그인"

#: templates/Users/login.php:21
msgid "Forgot Password"
msgstr "비밀번호 찾기"

#: templates/Users/login.php:25
msgid "Password"
msgstr "비밀번호"

#: templates/Users/login.php:39
msgid "Remember me"
msgstr "\"나\" 기억하기"

#: templates/Users/profile.php:8
msgid "Edit Profile"
msgstr "프로필 수정"

#: templates/Users/profile.php:14
msgid "Pref. language"
msgstr "선호 언어"

#: templates/element/footer.php:8
msgid "Privacy Policy"
msgstr "개인정보 처리방침"

#: templates/element/footer.php:17
msgid "Impressum"
msgstr "연락처"

#: templates/element/footer.php:26
msgid "Terms & Conditions"
msgstr "이용 약관"

#: templates/element/header.php:36
msgid "Not logged in"
msgstr "로그인 되지 않았습니다"

#: templates/element/header.php:41
#: plugins/Shop/templates/element/shop_header.php:4
msgid "Register"
msgstr "등록하기"

#: templates/element/header.php:44
msgid "Logged in as "
msgstr "{}로 로그인 되었습니다 "

#: templates/element/header.php:46
msgid "Logout"
msgstr "로그아웃"

#: templates/element/savecancel.php:39
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: templates/element/savecancel.php:41
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/authorizenet.php:177
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/bpayment.php:121
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/card_pointe.php:91
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/dibs.php:110
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/dummy.php:102
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/ipayment.php:153
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/paypal_express.php:87
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/redsys.php:92
#: plugins/Shop/templates/element/shop_footer.php:18
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: plugins/Shop/src/Controller/Component/OrderUpdateComponent.php:59
#: plugins/Shop/src/Controller/Component/OrderUpdateComponent.php:175
msgid "Unknown registration"
msgstr "알 수 없는 등록"

#: plugins/Shop/src/Controller/Component/OrderUpdateComponent.php:76
msgid "Illegal type"
msgstr "불법적인 유형"

#: plugins/Shop/src/Controller/Component/OrderUpdateComponent.php:87
msgid "Unknown user"
msgstr "알 수 없는 사용자"

#: plugins/Shop/src/Controller/Component/OrderUpdateComponent.php:157
msgid "The order could be be stored"
msgstr "주문은 저장됩니다"

#: plugins/Shop/src/Controller/OrdersController.php:1359
msgid "[{0}] Cancellation of registration {1} from {2}"
msgstr "[{0}] {2}에서 등록 {1} 취소"

#: plugins/Shop/src/Controller/ShopsController.php:209
msgid "Accompanying Person"
msgstr "동반자"

#: plugins/Shop/src/Controller/ShopsController.php:211
msgid "Coach"
msgstr "코치"

#: plugins/Shop/src/Controller/ShopsController.php:239
#: plugins/Shop/src/Controller/ShopsController.php:259
#: plugins/Shop/src/Controller/ShopsController.php:626
#: plugins/Shop/src/Controller/ShopsController.php:640
msgid ""
"You cannot register players after registration closed for players on {0}"
msgstr "{0} 이후에는 선수등록을 하실 수 없습니다."

#: plugins/Shop/src/Controller/ShopsController.php:247
#: plugins/Shop/src/Controller/ShopsController.php:631
msgid ""
"You cannot register players at the moment. Registration will open soon. "
"Please visit <a href=\"{0}\" target=\"_blank\">{0}</a> for more information."
msgstr ""
"현재 플레이어를 등록할 수 없습니다. 등록은 곧 시작됩니다. 자세한 내용은 <a "
"href=\"{0}\" target=\"_blank\">{0}</a>에서 확인하세요."

#: plugins/Shop/src/Controller/ShopsController.php:252
#: plugins/Shop/src/Controller/ShopsController.php:636
msgid ""
"You cannot register players before registration opens for players on {0}"
msgstr "{0} 이전에는 선수 등록을 하실 수 없습니다."

#: plugins/Shop/src/Controller/ShopsController.php:269
msgid "The registration for players has been closed"
msgstr "참가자(선수) 등록이 마감되었습니다"

#: plugins/Shop/src/Controller/ShopsController.php:278
msgid ""
"Players are already sold out and adding more will put your registration on "
"the waiting list"
msgstr ""
"선수 등록은 이미 마감되었으며, 추가 등록을 하실 경우 대기자 명단에 오르게 됩"
"니다."

#: plugins/Shop/src/Controller/ShopsController.php:287
#: plugins/Shop/src/Controller/ShopsController.php:305
msgid "The registration for accompanying persons has been closed"
msgstr "참가자(동반자) 등록이 마감되었습니다"

#: plugins/Shop/src/Controller/ShopsController.php:296
msgid ""
"Accompanying persons are already sold out and adding more will put your "
"registration on the waiting list"
msgstr ""
"동반자 등록은 이미 마감되었으며, 추가 등록을 하실 경우 대기자 명단에 오르게 "
"됩니다."

#: plugins/Shop/src/Controller/ShopsController.php:314
msgid ""
"Coaches are already sold out and adding more will put your registration on "
"the waiting list"
msgstr ""
"코치 등록은 이미 마감되었으며, 추가 등록을 하실 경우 대기자 명단에 오르게 됩"
"니다."

#: plugins/Shop/src/Controller/ShopsController.php:420
msgid "You must fill out all required fields"
msgstr "모든 필수 항목을 입력해주시기 바랍니다"

#: plugins/Shop/src/Controller/ShopsController.php:431
msgid "You must enter the date of birth for players"
msgstr "선수의 생년월일을 입력해주시기 바랍니다"

#: plugins/Shop/src/Controller/ShopsController.php:436
msgid "The date of birth is not valid"
msgstr "생년월일이 올바르지 않습니다"

#: plugins/Shop/src/Controller/ShopsController.php:441
msgid "You must be born in %d or earlier"
msgstr "%d년 또는 그 이전 출생자만 참가할 수 있습니다"

#: plugins/Shop/src/Controller/ShopsController.php:447
msgid "Wrong birthday given"
msgstr "생년월일이 올바르지 않습니다"

#: plugins/Shop/src/Controller/ShopsController.php:485
msgid ""
"You must agree to the privacy policy when entering an email address or a "
"phone number"
msgstr ""
"이메일 주소 또는 휴대전화 번호를 입력하시는 경우, 반드시 개인정보 처리방침에 "
"동의해주시기 바랍니다"

#: plugins/Shop/src/Controller/ShopsController.php:531
msgid "The phone number is invalid"
msgstr "올바르지 않은 휴대전화 번호 형식입니다"

#: plugins/Shop/src/Controller/ShopsController.php:539
msgid "The email address has an invalid format"
msgstr "올바르지 않은 이메일 주소 형식입니다"

#: plugins/Shop/src/Controller/ShopsController.php:609
msgid ""
"You cannot register people at the moment. Registration will open soon. "
"Please visit <a href=\"{0}\" target=\"_blank\">{0}</a> for more information."
msgstr ""
"현재 사용자를 등록할 수 없습니다. 등록은 곧 시작됩니다. 자세한 내용은 <a "
"href=\"{0}\" target=\"_blank\">{0}</a>을(를) 방문하세요."

#: plugins/Shop/src/Controller/ShopsController.php:614
msgid "You cannot register people before registration opens on {0}"
msgstr "{0} 이전에는 등록을 하실 수 없습니다."

#: plugins/Shop/src/Controller/ShopsController.php:620
msgid "You cannot register people after registration closed on {0}"
msgstr "{0} 이후에는 등록을 하실 수 없습니다."

#: plugins/Shop/src/Controller/ShopsController.php:708
msgid "You have to register people"
msgstr "참가자 등록이 필요합니다"

#: plugins/Shop/src/Controller/ShopsController.php:840
msgid "You have to register people or buy something"
msgstr "참가자 등록 또는 상품 구매를 하셔야 합니다"

#: plugins/Shop/src/Controller/ShopsController.php:989
msgid "Given name cannot be empty"
msgstr "이름을 입력해 주시기 바랍니다"

#: plugins/Shop/src/Controller/ShopsController.php:994
msgid "Family name cannot be empty"
msgstr "성을 입력해 주시기 바랍니다"

#: plugins/Shop/src/Controller/ShopsController.php:999
msgid "Street name cannot be empty"
msgstr "주소를 입력해 주시기 바랍니다"

#: plugins/Shop/src/Controller/ShopsController.php:1004
msgid "Zip code cannot be empty"
msgstr "우편번호를 입력해 주시기 바랍니다"

#: plugins/Shop/src/Controller/ShopsController.php:1009
msgid "City cannot be empty"
msgstr "도시를 입력해 주시기 바랍니다"

#: plugins/Shop/src/Controller/ShopsController.php:1014
msgid "Country cannot be empty"
msgstr "국가를 입력해 주시기 바랍니다"

#: plugins/Shop/src/Controller/ShopsController.php:1019
msgid "Email address cannot be empty"
msgstr "이메일 주소를 입력해 주시기 바랍니다"

#: plugins/Shop/src/Controller/ShopsController.php:1061
msgid "You must agree to the terms and conditions"
msgstr "이용 약관에 동의해 주시기 바랍니다"

#: plugins/Shop/src/Controller/ShopsController.php:1457
msgid "[{0}] Your registration {1} from {2}"
msgstr "[{0}] {2}에서 등록한 {1}"

#: plugins/Shop/src/Controller/ShopsController.php:1585
msgid "[{0}] Your voucher for your registration {1} from {2}"
msgstr "[{0}] {2}에서 등록한 {1}에 대한 바우처입니다"

#: plugins/Shop/src/Controller/ShopsController.php:1848
msgid "The order was not found"
msgstr "주문을 찾을 수 없습니다."

#: plugins/Shop/src/Controller/ShopsController.php:1919
#: plugins/Shop/src/Controller/ShopsController.php:1927
msgid "Invalid registration"
msgstr "잘못된 등록입니다"

#: plugins/Shop/src/Controller/ShopsController.php:1932
msgid "The registration was already paid for"
msgstr "등록비가 이미 지불되었습니다"

#: plugins/Shop/src/Controller/ShopsController.php:1942
msgid "You cannot pay for this registration at this moment"
msgstr "현재 이 등록 건에 대해 결제하실 수 없습니다"

#: plugins/Shop/src/Payment/NestPayPayment.php:160
msgid "An error occured"
msgstr "에러가 발생하였습니다"

#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/authorizenet.php:35
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/authorizenet.php:43
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/bpayment.php:60
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/bpayment.php:64
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/card_pointe.php:33
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/card_pointe.php:37
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/dibs.php:49
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/dibs.php:53
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/dummy.php:38
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/dummy.php:42
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/ipayment.php:30
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/ipayment.php:38
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/nestpay.php:37
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/nestpay.php:41
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/netseasy.php:31
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/paypal_express.php:40
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/paypal_express.php:44
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/paypal_standard.php:36
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/paypal_standard.php:40
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/positivity.php:33
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/positivity.php:37
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/redsys.php:40
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/redsys.php:44
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/smartpay.php:33
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/smartpay.php:37
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/sogecommerce.php:33
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/sogecommerce.php:37
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/stripe.php:41
#: plugins/Shop/templates/element/creditcard.php:38
#: plugins/Shop/templates/element/creditcard.php:42
msgid "The payment could not be initiated. Please try again later."
msgstr "결제를 진행할 수 없습니다. 나중에 다시 시도해 주세요."

#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/authorizenet.php:54
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/bpayment.php:80
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/card_pointe.php:48
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/dibs.php:64
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/dummy.php:71
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/ipayment.php:49
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/nestpay.php:51
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/netseasy.php:42
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/paypal_express.php:55
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/paypal_standard.php:169
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/positivity.php:48
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/redsys.php:60
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/smartpay.php:48
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/sogecommerce.php:48
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/stripe.php:52
#: plugins/Shop/templates/Shops/pay.php:4
msgid "Please wait while your payment is being processed."
msgstr "결제가 저리되는 중입니다. 잠시만 기다려 주세요."

#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/authorizenet.php:56
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/bpayment.php:82
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/card_pointe.php:50
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/dibs.php:66
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/dummy.php:73
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/ipayment.php:51
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/netseasy.php:44
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/paypal_express.php:57
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/positivity.php:50
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/redsys.php:62
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/smartpay.php:50
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/sogecommerce.php:50
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/stripe.php:54
#: plugins/Shop/templates/Shops/pay.php:6
msgid "This may take several minutes."
msgstr "이 작업은 몇 분 정도 소요될 수 있습니다."

#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/authorizenet.php:63
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/bpayment.php:89
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/card_pointe.php:57
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/dibs.php:73
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/dummy.php:82
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/ipayment.php:58
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/nestpay.php:59
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/netseasy.php:50
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/paypal_express.php:64
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/paypal_standard.php:183
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/positivity.php:56
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/redsys.php:69
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/smartpay.php:56
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/sogecommerce.php:56
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/stripe.php:60
#: plugins/Shop/templates/Shops/pay.php:11
msgid "Billing Information"
msgstr "청구 정보"

#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/authorizenet.php:66
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/ipayment.php:61
msgid "Select your credit card and enter name and address of the card holder."
msgstr "사용하실 신용카드를 선택하고 카드 소지자의 이름과 주소를 입력하세요."

#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/authorizenet.php:67
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/bpayment.php:92
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/card_pointe.php:60
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/dibs.php:76
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/ipayment.php:62
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/nestpay.php:62
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/netseasy.php:53
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/paypal_express.php:67
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/paypal_standard.php:186
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/positivity.php:59
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/redsys.php:72
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/smartpay.php:59
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/sogecommerce.php:59
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/stripe.php:63
#: plugins/Shop/templates/Shops/pay.php:14
msgid "Payment will be processed in a secure way by {0}."
msgstr "결제는 {0}에 의해 안전하게 처리됩니다."

#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/authorizenet.php:84
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/bpayment.php:112
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/card_pointe.php:82
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/dibs.php:101
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/dummy.php:86
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/ipayment.php:71
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/nestpay.php:86
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/nestpay.php:94
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/netseasy.php:61
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/paypal_express.php:78
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/paypal_standard.php:193
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/positivity.php:67
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/redsys.php:83
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/smartpay.php:67
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/sogecommerce.php:67
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/stripe.php:71
#: plugins/Shop/templates/element/creditcard.php:55
msgid "Amount"
msgstr "총액"

#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/authorizenet.php:93
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/ipayment.php:79
#: plugins/Shop/templates/Shops/payment_selection.php:21
#: plugins/Shop/templates/Shops/payment_selection.php:26
#: plugins/Shop/templates/Shops/payment_selection.php:28
msgid "Credit Card"
msgstr "신용카드"

#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/authorizenet.php:95
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/ipayment.php:81
msgid "Select credit card type"
msgstr "신용카드 유형을 선택하세요"

#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/authorizenet.php:103
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/ipayment.php:88
msgid "Card no."
msgstr "카드 번호"

#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/authorizenet.php:110
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/ipayment.php:95
msgid "CVV code"
msgstr "CVV 번호(3자리)"

#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/authorizenet.php:117
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/ipayment.php:102
msgid "Card expires"
msgstr "카드 유효기간"

#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/authorizenet.php:142
msgid "Card holder given name"
msgstr "카드 소유자의 이름"

#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/authorizenet.php:149
msgid "Card holder family name"
msgstr "카드 소유자의 성"

#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/authorizenet.php:156
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/ipayment.php:132
#: plugins/Shop/templates/Shops/address.php:127
#: plugins/Shop/templates/element/shop_address.php:19
msgid "Street"
msgstr "도로명 주소"

#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/authorizenet.php:160
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/ipayment.php:136
#: plugins/Shop/templates/Shops/address.php:132
msgid "Postal code"
msgstr "우편번호"

#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/authorizenet.php:164
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/ipayment.php:140
#: plugins/Shop/templates/Shops/address.php:137
#: plugins/Shop/templates/element/shop_address.php:21
msgid "City"
msgstr "도시"

#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/authorizenet.php:168
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/ipayment.php:144
#: plugins/Shop/templates/Shops/address.php:142
#: plugins/Shop/templates/element/shop_address.php:23
#: plugins/Shop/templates/element/shop_people.php:159
msgid "Country"
msgstr "국가"

#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/authorizenet.php:170
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/ipayment.php:146
#: plugins/Shop/templates/Shops/address.php:145
msgid "Select Country"
msgstr "국가를 선택해 주시기 바랍니다"

#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/authorizenet.php:180
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/bpayment.php:124
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/card_pointe.php:94
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/dibs.php:113
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/dummy.php:105
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/ipayment.php:156
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/paypal_express.php:90
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/redsys.php:95
#: plugins/Shop/templates/element/shop_footer.php:22
msgid "Previous"
msgstr "이전"

#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/authorizenet.php:183
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/bpayment.php:127
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/card_pointe.php:97
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/dibs.php:116
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/dummy.php:108
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/ipayment.php:159
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/nestpay.php:106
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/netseasy.php:72
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/paypal_express.php:93
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/paypal_standard.php:204
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/positivity.php:78
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/redsys.php:98
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/smartpay.php:78
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/sogecommerce.php:78
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/stripe.php:82
#: plugins/Shop/templates/Shops/banktransfer.php:12
msgid "Confirm Registration"
msgstr "등록 확인"

#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/bpayment.php:93
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/card_pointe.php:61
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/dibs.php:77
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/nestpay.php:63
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/netseasy.php:54
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/paypal_express.php:68
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/paypal_standard.php:187
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/positivity.php:60
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/redsys.php:73
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/smartpay.php:60
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/sogecommerce.php:60
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/stripe.php:64
#: plugins/Shop/templates/Shops/pay.php:15
msgid ""
"After the payment is completed you will be redirected to the registration."
msgstr "결제가 완료되면 등록 페이지로 이동합니다."

#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/dummy.php:94
msgid "Return Error"
msgstr "오류 시 되돌아가기"

#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/ipayment.php:125
msgid "Card holder"
msgstr "카드 소유주"

#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/nestpay.php:53
#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/paypal_standard.php:171
msgid "This may take a few moments ."
msgstr "이 작업은 몇 분 정도 소요될 수 있습니다."

#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/nestpay.php:67
msgid "Payment will be done in {0} using an exchange rate 1 {1} to {2} {3}"
msgstr "결제는 {0}에서 1 {1} ~ {2} {3}의 환율을 사용하여 이루어집니다."

#: plugins/Shop/templates/Shops/Payment/nestpay.php:71
msgid ""
"The amount your credit card will be charged for is obtained through the "
"conversion of the price in Euro in Serbian dinar according to the current "
"exchange rate of the Serbian National Bank. When charging your credit card "
"the same amount is converted into your local currency according to the "
"exchange rate of the credit card associations. As a result of this "
"conversion there is a possibility of a slight difference from the original "
"price stated in our web site."
msgstr ""
"신용카드 결제 금액은 한국은행의 현재 환율을 적용하여 미국 달러화 가격을 대한"
"민국 원화로 환산하여 계산됩니다. 신용카드 결제 시에는 동일한 금액이 신용카드 "
"협회의 환율에 따라 현지 통화로 환산됩니다. 이러한 환산으로 인해 웹사이트에 명"
"시된 원래 가격과 약간의 차이가 발생할 수 있습니다."

#: plugins/Shop/templates/Shops/add_person.php:143
msgid "Add Player or Accompanying Person"
msgstr "선수 또는 동반자 추가하기"

#: plugins/Shop/templates/Shops/add_person.php:147
msgid "Enter here the data for players or accompanying persons."
msgstr "선수 또는 동반자의 정보를 입력해 주시기 바랍니다."

#: plugins/Shop/templates/Shops/add_person.php:151
msgid "For players the birthday is required."
msgstr "선수의 경우 생년월일 입력이 필수입니다."

#: plugins/Shop/templates/Shops/add_person.php:155
msgid "For players you may add email and a phone number of a cell phone."
msgstr ""
"선수를 추가하는 경우, 이메일과 휴대전화 번호를 추가로 입력할 수 있습니다."

#: plugins/Shop/templates/Shops/add_person.php:159
msgid ""
"If you enter an email address, this player will also receive the "
"notifications when he is requested as a double partner or a double partner "
"is chosen for him."
msgstr ""
"이메일 주소를 입력해주시면, 선수가 복식 파트너 요청을 받거나 파트너로 지정되"
"었을 때 알림을 받을 수 있습니다."

#: plugins/Shop/templates/Shops/add_person.php:163
msgid ""
"If you enter a phone number the player will receive free SMS notifications "
"about schedules and results of his matches, if the organizer chooses to do "
"so."
msgstr ""
"휴대전화 번호를 입력해주시면, 경기 일정 및 결과에 대한 무료 SMS 알림을 받을 "
"수 있습니다."

#: plugins/Shop/templates/Shops/add_person.php:167
msgid ""
"By entering email address or phone number you must agree to the terms and "
"conditions."
msgstr ""
"이메일 주소 또는 휴대전화 번호를 입력하시는 경우, 반드시 이용 약관에 동의해주"
"시기 바랍니다."

#: plugins/Shop/templates/Shops/add_person.php:171
msgid "You can add or change email address and phone number later, too."
msgstr "이메일 주소와 휴대전화 번호는 추후에 추가 및 변경이 가능합니다."

#: plugins/Shop/templates/Shops/add_person.php:175
msgid ""
"If you are a Paralympic Athlete flag the appropriate field and put your "
"international classification."
msgstr ""
"If you are a Paralympic Athlete flag the appropriate field and put your "
"international classification."

#: plugins/Shop/templates/Shops/add_person.php:302
msgid "Mobile"
msgstr "전화번호"

#: plugins/Shop/templates/Shops/add_person.php:313
msgid "I agree to the %s regarding email address and phone number"
msgstr "이메일 주소 및 전화번호와 관련하여 %s에 동의합니다"

#: plugins/Shop/templates/Shops/add_person.php:315
msgid "privacy policy"
msgstr "개인정보 처리방침"

#: plugins/Shop/templates/Shops/add_person.php:332
#: plugins/Shop/templates/Shops/address.php:171
msgid "I agree to receive newsletters"
msgstr "뉴스레터 수신에 동의합니다"

#: plugins/Shop/templates/Shops/address.php:82
#: plugins/Shop/templates/Shops/review.php:28
#: plugins/Shop/templates/Shops/success.php:63
msgid "Billing Address"
msgstr "청구지 주소"

#: plugins/Shop/templates/Shops/address.php:86
msgid "Enter here your billing address."
msgstr "청구지 주소를 입력해주세요."

#: plugins/Shop/templates/Shops/address.php:90
msgid "All fields are required."
msgstr "모든 항목을 입력해주시기 바랍니다."

#: plugins/Shop/templates/Shops/address.php:94
msgid "Please make sure you enter a valid email address."
msgstr "올바른 이메일 주소를 입력해 주시기 바랍니다."

#: plugins/Shop/templates/Shops/address.php:107
#: plugins/Shop/templates/element/shop_address.php:15
msgid "Title"
msgstr "항목"

#: plugins/Shop/templates/Shops/address.php:110
msgid "Mr"
msgstr "남성"

#: plugins/Shop/templates/Shops/address.php:110
msgid "Mrs"
msgstr "여성"

#: plugins/Shop/templates/Shops/address.php:111
msgid "Please select"
msgstr "선택해주시기 바랍니다"

#: plugins/Shop/templates/Shops/address.php:114
#: plugins/Shop/templates/element/shop_people.php:67
#: plugins/Shop/templates/element/shop_people.php:158
#: plugins/Shop/templates/element/voucher.php:39
msgid "Given name"
msgstr "이름"

#: plugins/Shop/templates/Shops/address.php:120
#: plugins/Shop/templates/element/shop_people.php:66
#: plugins/Shop/templates/element/shop_people.php:157
#: plugins/Shop/templates/element/voucher.php:38
msgid "Family name"
msgstr "성"

#: plugins/Shop/templates/Shops/banktransfer.php:4
msgid "Payment by Bank Transfer"
msgstr "은행 송금 결제"

#: plugins/Shop/templates/Shops/banktransfer.php:7
msgid "You will receive instructions in your confirmation email."
msgstr ""
"등록 확인 메일이 발송될 예정이며, 해당 메일에서 안내와 인보이스를 확인하실 "
"수 있습니다."

#: plugins/Shop/templates/Shops/banktransfer.php:9
msgid ""
"Please note that your registration is not valid until we have received the "
"full amount of due payment."
msgstr "등록은 인보이스에 기재된 금액을 전액 납부하셔야 완료됩니다."

#: plugins/Shop/templates/Shops/buy.php:29
msgid "You must select a variant"
msgstr "종류를 선택하세요"

#: plugins/Shop/templates/Shops/buy.php:121
#: plugins/Shop/templates/Shops/buy.php:321
#: plugins/Shop/templates/element/shop_people.php:122
#: plugins/Shop/templates/element/shop_people.php:185
msgid "Remove"
msgstr "삭제"

#: plugins/Shop/templates/Shops/buy.php:168
msgid "Buy Additional Articles"
msgstr "추가 상품 구매하기"

#: plugins/Shop/templates/Shops/buy.php:173
msgid "Here you may buy additional items, e.g. tickets for the gala dinner."
msgstr "갈라디너 티켓 등 추가 상품은 현재 페이지에서 구매하실 수 있습니다."

#: plugins/Shop/templates/Shops/buy.php:178
msgid "Available Articles"
msgstr "구매 가능 상품"

#: plugins/Shop/templates/Shops/buy.php:203
#: plugins/Shop/templates/Shops/buy.php:264
msgid "Add"
msgstr "담기"

#: plugins/Shop/templates/Shops/buy.php:216
#: plugins/Shop/templates/Shops/buy.php:282
msgid "Article"
msgstr "상품명"

#: plugins/Shop/templates/Shops/buy.php:217
#: plugins/Shop/templates/Shops/buy.php:283
msgid "Variant"
msgstr "종류"

#: plugins/Shop/templates/Shops/buy.php:218
#: plugins/Shop/templates/element/shop_order.php:29
#: plugins/Shop/templates/element/voucher.php:90
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: plugins/Shop/templates/Shops/buy.php:219
msgid "Photo"
msgstr "사진"

#: plugins/Shop/templates/Shops/buy.php:220
#: plugins/Shop/templates/Shops/buy.php:284
msgid "Price"
msgstr "가격"

#: plugins/Shop/templates/Shops/buy.php:242
msgid "Select"
msgstr "선택"

#: plugins/Shop/templates/Shops/buy.php:262
msgid "Sold out"
msgstr "매진"

#: plugins/Shop/templates/Shops/buy.php:278
msgid "Shopping Cart"
msgstr "장바구니"

#: plugins/Shop/templates/Shops/buy.php:285
msgid "Quantity"
msgstr "수량"

#: plugins/Shop/templates/Shops/buy.php:345
msgid "Please visit our shop"
msgstr "\"샵\" 기능을 이용해주세요"

#: plugins/Shop/templates/Shops/failure.php:2
msgid "An error has occured"
msgstr "에러가 발생하였습니다"

#: plugins/Shop/templates/Shops/payment_selection.php:4
msgid "Select Payment Method"
msgstr "결제 수단을 선택해 주시기 바랍니다"

#: plugins/Shop/templates/Shops/payment_selection.php:9
#: plugins/Shop/templates/Shops/payment_selection.php:14
#: plugins/Shop/templates/Shops/payment_selection.php:16
msgid "Bank Transfer"
msgstr "은행 송금"

#: plugins/Shop/templates/Shops/payment_selection.php:10
msgid "You may pay by bank transfer"
msgstr "은행 송금을 통해 결제하실 수 있습니다"

#: plugins/Shop/templates/Shops/payment_selection.php:22
msgid "We accept MasterCard and Visa"
msgstr "MasterCard 와 Visa를 통해 결제하실 수 있습니다"

#: plugins/Shop/templates/Shops/payment_selection.php:33
#: plugins/Shop/templates/Shops/payment_selection.php:41
#: plugins/Shop/templates/Shops/payment_selection.php:43
msgid "PayPal"
msgstr "PayPal"

#: plugins/Shop/templates/Shops/payment_selection.php:35
msgid "You may pay with PayPal"
msgstr "PayPal을 통해 결제하실 수 있습니다"

#: plugins/Shop/templates/Shops/payment_selection.php:37
msgid "You may pay with PayPal or credit card"
msgstr "PayPal 또는 신용카드를 통해 결제하실 수 있습니다"

#: plugins/Shop/templates/Shops/payment_selection.php:51
msgid "Payment Method"
msgstr "결제 수단"

#: plugins/Shop/templates/Shops/people.php:20
msgid "Register Players and Accompanying Persons"
msgstr "선수 및 동반자 등록"

#: plugins/Shop/templates/Shops/people.php:24
msgid "Register here your players and accompanying persons."
msgstr "여기에 플레이어와 동반자를 등록하세요."

#: plugins/Shop/templates/Shops/people.php:28
msgid ""
"Initially, players will be put into the competitions of their age category."
msgstr ""
"처음에는 선수들이 본인의 연령 카테고리에 해당하는 경기 종목(MS40, MD40, XD40 "
"등)에 배정됩니다."

#: plugins/Shop/templates/Shops/people.php:32
msgid ""
"If your player chooses a double partner of a different age category later, "
"both of them will be put into the correct age category automatically."
msgstr ""
"이후 다른 연령대의 복식 파트너를 선택하면, 두 선수 모두 자동으로 해당 연령 카"
"테고리에 배정됩니다."

#: plugins/Shop/templates/Shops/people.php:39
msgid "Add Person"
msgstr "참가자 추가"

#: plugins/Shop/templates/Shops/people.php:51
msgid "You have not registered any player. Are you sure you want to continue?"
msgstr ""
"등록을 위해 참가자 추가를 먼저 진행해주시기 바랍니다. 그래도 계속 진행하시겠"
"습니까?"

#: plugins/Shop/templates/Shops/review.php:8
msgid "Review Registration"
msgstr "등록 및 구매내역 확인"

#: plugins/Shop/templates/Shops/review.php:12
msgid "Please review your registration."
msgstr "등록 및 구매내역을 확인해 주시기 바랍니다."

#: plugins/Shop/templates/Shops/review.php:16
msgid "You have to agree to the terms and conditions before you can proceed."
msgstr "계속 진행하시려면 이용 약관에 동의해 주시기 바랍니다."

#: plugins/Shop/templates/Shops/review.php:36
msgid "I agree to the {0}"
msgstr "나는 {0}에 동의합니다."

#: plugins/Shop/templates/Shops/review.php:36
msgid "terms and conditions"
msgstr "이용 약관"

#: plugins/Shop/templates/Shops/success.php:2
msgid "Your registration has been completed"
msgstr "귀하의 등록 신청이 완료되었습니다"

#: plugins/Shop/templates/Shops/success.php:15
msgid "Your registration has been placed on the waiting list."
msgstr "귀하의 등록은 대기자 명단에 올라갔습니다."

#: plugins/Shop/templates/Shops/success.php:17
#: plugins/Shop/templates/email/html/order.php:142
#: plugins/Shop/templates/email/text/order.php:28
msgid "The waiting list is processed on a first come first served basis."
msgstr "대기자 명단은 선착순으로 처리됩니다."

#: plugins/Shop/templates/Shops/success.php:19
#: plugins/Shop/templates/email/html/order.php:144
#: plugins/Shop/templates/email/text/order.php:30
msgid "We will notify you by email when it is possible for you to register."
msgstr "등록 가능 시 이메일로 안내해드리겠습니다."

#: plugins/Shop/templates/Shops/success.php:21
#: plugins/Shop/templates/email/html/order.php:146
#: plugins/Shop/templates/email/text/order.php:32
msgid ""
"Please do not pay the registration fee unless you have been asked to do so."
msgstr "별도 안내를 받기 전에는 등록비를 결제하지 말아주시기 바랍니다."

#: plugins/Shop/templates/Shops/success.php:23
msgid ""
"An email with your invoice and instructions how to proceed has been sent to "
"you."
msgstr "인보이스와 결제 진행 절차에 대한 안내 이메일을 발송했습니다."

#: plugins/Shop/templates/Shops/success.php:25
msgid "An email with your invoice has been sent to you."
msgstr "인보이스가 이메일로 발송되었습니다."

#: plugins/Shop/templates/Shops/success.php:27
msgid ""
"Once we have received your payment instructions on how to proceed will be "
"sent to you."
msgstr ""
"귀하의 결제가 접수되면 진행 방법에 대한 지침이 귀하의 이메일로 전송됩니다."

#: plugins/Shop/templates/Shops/success.php:41
msgid "Download invoice"
msgstr "인보이스 다운로드"

#: plugins/Shop/templates/Shops/success.php:48
msgid "Invoice number"
msgstr "인보이스 번호"

#: plugins/Shop/templates/Shops/success.php:52
msgid "Registration"
msgstr "등록 및 구매 내역"

#: plugins/Shop/templates/Shops/success.php:71
msgid "Banking Account"
msgstr "계좌 번호"

#: plugins/Shop/templates/Shops/success.php:74
#: plugins/Shop/templates/element/receipt.php:164
#: plugins/Shop/templates/email/html/cancel.php:198
#: plugins/Shop/templates/email/html/order.php:346
msgid "VAT Reg Id"
msgstr "부가가치세 등록 번호"

#: plugins/Shop/templates/Shops/success.php:78
#: plugins/Shop/templates/element/receipt.php:95
#: plugins/Shop/templates/email/html/cancel.php:148
#: plugins/Shop/templates/email/html/order.php:278
msgid "Bank"
msgstr "은행명"

#: plugins/Shop/templates/Shops/success.php:82
#: plugins/Shop/templates/element/receipt.php:140
#: plugins/Shop/templates/email/html/cancel.php:174
#: plugins/Shop/templates/email/html/order.php:322
msgid "Account Holder"
msgstr "계좌 소유주"

#: plugins/Shop/templates/Shops/success.php:86
#: plugins/Shop/templates/element/receipt.php:107
#: plugins/Shop/templates/email/html/cancel.php:160
#: plugins/Shop/templates/email/html/order.php:296
msgid "IBAN"
msgstr "IBAN"

#: plugins/Shop/templates/Shops/success.php:90
#: plugins/Shop/templates/email/html/cancel.php:166
msgid "BIC"
msgstr "BIC"

#: plugins/Shop/templates/Shops/success.php:94
msgid "SWIFT"
msgstr "SWIFT"

#: plugins/Shop/templates/Shops/success.php:98
#: plugins/Shop/templates/element/receipt.php:125
#: plugins/Shop/templates/email/html/order.php:308
msgid "ABA"
msgstr "ABA"

#: plugins/Shop/templates/Shops/success.php:102
#: plugins/Shop/templates/element/receipt.php:131
#: plugins/Shop/templates/email/html/order.php:314
msgid "Correspondent Bank"
msgstr "중계 은행"

#: plugins/Shop/templates/Shops/success.php:110
#: plugins/Shop/templates/element/receipt.php:158
#: plugins/Shop/templates/email/html/cancel.php:192
#: plugins/Shop/templates/email/html/order.php:340
msgid "Fax"
msgstr "Fax"

#: plugins/Shop/templates/Shops/waiting_list.php:4
#: plugins/Shop/templates/element/shop_header.php:12
msgid "Waiting List"
msgstr "대기자 명단"

#: plugins/Shop/templates/Shops/waiting_list.php:7
msgid "If you confirm your order it will be put on a waiting list."
msgstr "신청 내역을 확정하시면 자동으로 대기자 명단에 올라갑니다."

#: plugins/Shop/templates/Shops/waiting_list.php:8
msgid ""
"This waiting list will be processed first come first served as new "
"registrations may become available."
msgstr "대기자 명단은 선착순으로 처리됩니다."

#: plugins/Shop/templates/Shops/waiting_list.php:11
msgid "Confirm Order"
msgstr "신청 확인"

#: plugins/Shop/templates/element/receipt.php:29
msgid "Proforma Invoice"
msgstr "인보이스"

#: plugins/Shop/templates/element/receipt.php:34
#: plugins/Shop/templates/element/voucher.php:11
msgid "Invoice date"
msgstr "인보이스 발급일"

#: plugins/Shop/templates/element/receipt.php:38
#: plugins/Shop/templates/element/voucher.php:15
msgid "Invoice no"
msgstr "인보이스 번호"

#: plugins/Shop/templates/element/receipt.php:63
msgid "Order"
msgstr "주문"

#: plugins/Shop/templates/element/receipt.php:101
#: plugins/Shop/templates/email/html/cancel.php:154
#: plugins/Shop/templates/email/html/order.php:284
msgid "Bank Address"
msgstr "은행 주소"

#: plugins/Shop/templates/element/receipt.php:113
#: plugins/Shop/templates/email/html/order.php:290
msgid "Account No"
msgstr "계좌번호"

#: plugins/Shop/templates/element/receipt.php:119
#: plugins/Shop/templates/email/html/order.php:302
msgid "BIC (SWIFT)"
msgstr "BIC (SWIFT)"

#: plugins/Shop/templates/element/shop_footer.php:13
#: plugins/Shop/templates/element/shop_footer.php:30
#: plugins/Shop/templates/element/shop_footer.php:32
msgid "Next"
msgstr "다음"

#: plugins/Shop/templates/element/shop_header.php:5
msgid "Buy"
msgstr "추가 상품 구매"

#: plugins/Shop/templates/element/shop_header.php:6
msgid "Address"
msgstr "주소 입력"

#: plugins/Shop/templates/element/shop_header.php:7
msgid "Review"
msgstr "내역 확인"

#: plugins/Shop/templates/element/shop_header.php:8
msgid "Payment"
msgstr "결제 방법"

#: plugins/Shop/templates/element/shop_header.php:9
#: plugins/Shop/templates/element/shop_header.php:10
msgid "Billing"
msgstr "청구"

#: plugins/Shop/templates/element/shop_header.php:11
msgid "Completed"
msgstr "신청 완료"

#: plugins/Shop/templates/element/shop_order.php:27
msgid "Date"
msgstr "날짜"

#: plugins/Shop/templates/element/shop_order.php:27
#: plugins/Shop/templates/element/shop_people.php:65
#: plugins/Shop/templates/element/shop_people.php:156
#: plugins/Shop/templates/element/voucher.php:88
msgid "Pos"
msgstr "번호"

#: plugins/Shop/templates/element/shop_order.php:28
#: plugins/Shop/templates/element/voucher.php:89
msgid "Qty"
msgstr "수량"

#: plugins/Shop/templates/element/shop_order.php:30
msgid "Canc Fee"
msgstr "취소 수수료"

#: plugins/Shop/templates/element/shop_order.php:30
msgid "Each"
msgstr "단가"

#: plugins/Shop/templates/element/shop_order.php:32
msgid "VAT"
msgstr "부가가치세"

#: plugins/Shop/templates/element/shop_order.php:33
msgid "Total incl. VAT"
msgstr "부가가치세 포함 총액"

#: plugins/Shop/templates/element/shop_order.php:160
msgid "Discount"
msgstr "할인"

#: plugins/Shop/templates/element/shop_order.php:173
#: plugins/Shop/templates/element/shop_order.php:210
msgid "Cancellation Fee"
msgstr "취소 수수료"

#: plugins/Shop/templates/element/shop_order.php:186
#: plugins/Shop/templates/element/shop_order.php:221
msgid "Cancellation Discount"
msgstr "Cancellation Discount"

#: plugins/Shop/templates/element/shop_order.php:233
#: plugins/Shop/templates/element/shop_order.php:257
msgid "Refund"
msgstr "환불"

#: plugins/Shop/templates/element/shop_order.php:245
msgid "Paid"
msgstr "지불 완료"

#: plugins/Shop/templates/element/shop_order.php:270
msgid "Due"
msgstr "요금"

#: plugins/Shop/templates/element/shop_people.php:61
msgid "Players"
msgstr "선수"

#: plugins/Shop/templates/element/shop_people.php:70
msgid "Born"
msgstr "Born"

#: plugins/Shop/templates/element/shop_people.php:71
msgid "Para"
msgstr "Para"

#: plugins/Shop/templates/element/shop_people.php:131
msgid ""
"Players with para class 't,b,c,' (to be classified) need to undergo "
"classification before they can participate in para events."
msgstr ""
"Players with para class 't,b,c,' (to be classified) need to undergo "
"classification before they can participate in para events."

#: plugins/Shop/templates/element/shop_people.php:132
msgid ""
"Classification will take place on the free day Wednesday, July 10th 2024."
msgstr ""

#: plugins/Shop/templates/element/shop_people.php:133
msgid "To prepare follow the steps below:"
msgstr "준비를 위해 다음 단계를 따르세요:"

#: plugins/Shop/templates/element/shop_people.php:136
msgid "Please send their passports for registration using this form: {0}"
msgstr "등록을 위해 다음 양식을 사용하여 여권을 제출해 주시기 바랍니다: {0}"

#: plugins/Shop/templates/element/shop_people.php:139
msgid "Please send the medical documentation using this form: {0}"
msgstr "다음 양식을 사용하여 진단서를 제출해 주시기 바랍니다: {0}"

#: plugins/Shop/templates/element/shop_people.php:153
msgid "Accompanying People"
msgstr "동반자"

#: plugins/Shop/templates/element/voucher.php:24
msgid "Voucher"
msgstr "바우처"

#: plugins/Shop/templates/element/voucher.php:25
msgid "Please present this voucher at the accreditation."
msgstr "이 바우처를 등록 시 등록센터에 제출해 주시기 바랍니다."

#: plugins/Shop/templates/element/voucher.php:29
msgid "People"
msgstr "참가자"

#: plugins/Shop/templates/element/voucher.php:84
msgid "Additional Items"
msgstr "추가 항목"

#: plugins/Shop/templates/email/html/cancel.php:113
#: plugins/Shop/templates/email/html/voucher.php:3
#: plugins/Shop/templates/email/text/cancel.php:6
#: plugins/Shop/templates/email/text/voucher.php:7
msgid "Dear Mr. {0} {1},"
msgstr "{0} {1}님께,"

#: plugins/Shop/templates/email/html/cancel.php:116
#: plugins/Shop/templates/email/html/voucher.php:5
#: plugins/Shop/templates/email/text/cancel.php:9
#: plugins/Shop/templates/email/text/voucher.php:9
msgid "Dear Mrs. {0} {1},"
msgstr "{0} {1}님께,"

#: plugins/Shop/templates/email/html/cancel.php:120
#: plugins/Shop/templates/email/text/cancel.php:13
msgid "We have cancelled your registration {0} on your request."
msgstr "귀하의 요청에 따라 {0}이 취소되었습니다."

#: plugins/Shop/templates/email/html/cancel.php:122
#: plugins/Shop/templates/email/text/cancel.php:15
msgid ""
"We have cancelled your registration {0} because we have not received your "
"payment in due time."
msgstr ""
"귀하의 인보이스 번호 {0}에 대한 등록은 정해진 기한 내에 결제가 확인되지 않아 "
"취소되었음을 알려드립니다."

#: plugins/Shop/templates/email/html/cancel.php:124
#: plugins/Shop/templates/email/text/cancel.php:17
msgid "If you think this is an error please contact {0} immediately!"
msgstr "오류가 있다고 생각되시면, 바로 {0}으로 연락해 주시기 바랍니다!"

#: plugins/Shop/templates/email/html/cancel.php:128
#: plugins/Shop/templates/email/html/order.php:250
msgid "Details of your registration:"
msgstr "등록 세부 사항:"

#: plugins/Shop/templates/email/html/cancel.php:133
msgid "You had entered the following players and accompanying persons:"
msgstr "귀하께서 입력하셨던 선수 및 동반자는 다음과 같습니다:"

#: plugins/Shop/templates/email/html/cancel.php:137
#: plugins/Shop/templates/email/html/order.php:265
#: plugins/Shop/templates/email/html/voucher.php:16
#: plugins/Shop/templates/email/text/order.php:142
#: plugins/Shop/templates/email/text/voucher.php:20
msgid "Best regards"
msgstr "감사합니다"

#: plugins/Shop/templates/email/html/order.php:138
#: plugins/Shop/templates/email/html/order.php:206
#: plugins/Shop/templates/email/text/order.php:24
#: plugins/Shop/templates/email/text/order.php:92
msgid "Thank you for your registration."
msgstr "등록해 주셔서 감사드립니다."

#: plugins/Shop/templates/email/html/order.php:140
#: plugins/Shop/templates/email/text/order.php:26
msgid "Please note that your registration is on a waiting list."
msgstr "귀하의 등록은 현재 대기자 명단에 있음을 알려드립니다."

#: plugins/Shop/templates/email/html/order.php:148
#: plugins/Shop/templates/email/text/order.php:34
msgid ""
"If in the meantime you decide to cancel your registration please inform us "
"so that we can remove you from the waiting list."
msgstr "등록을 취소하실 경우 알려주시면 대기자 명단에서 제외됩니다."

#: plugins/Shop/templates/email/html/order.php:150
#: plugins/Shop/templates/email/text/order.php:36
msgid "We want to inform you that your registration {0} can now be processed."
msgstr "귀하의 등록 {0}이 이제 처리될 수 있음을 알려드립니다."

#: plugins/Shop/templates/email/html/order.php:152
#: plugins/Shop/templates/email/html/order.php:213
#: plugins/Shop/templates/email/text/order.php:38
#: plugins/Shop/templates/email/text/order.php:99
msgid "Please pay the amount due as soon as possible, but not later than {0}."
msgstr ""
"인보이스에 기재된 금액을 가급적 빨리, 늦어도 {0}까지 결제해 주시기 바랍니다."

#: plugins/Shop/templates/email/html/order.php:154
#: plugins/Shop/templates/email/text/order.php:40
msgid ""
"If we haven't received your payment by then we will cancel your registration."
msgstr "기한 내 결제가 확인되지 않으면 등록이 취소됩니다."

#: plugins/Shop/templates/email/html/order.php:156
#: plugins/Shop/templates/email/text/order.php:42
msgid ""
"Please notify us if you want us to cancel your registration so that we can "
"inform the next on the waiting list immediately."
msgstr ""
"등록 취소를 원하시는 경우, 다음 대기자에게 통보할 수 있도록 사전에 연락 부탁"
"드립니다."

#: plugins/Shop/templates/email/html/order.php:160
#: plugins/Shop/templates/email/html/order.php:188
#: plugins/Shop/templates/email/html/order.php:221
#: plugins/Shop/templates/email/text/order.php:46
#: plugins/Shop/templates/email/text/order.php:74
#: plugins/Shop/templates/email/text/order.php:107
msgid ""
"Don't forget to put your invoice number on the bank transfer so we can find "
"your order."
msgstr ""
"원활한 확인을 위해 은행 송금 시 인보이스 번호를 꼭 기재해 주시기 바랍니다."

#: plugins/Shop/templates/email/html/order.php:163
#: plugins/Shop/templates/email/html/order.php:191
#: plugins/Shop/templates/email/html/order.php:224
#: plugins/Shop/templates/email/text/order.php:49
#: plugins/Shop/templates/email/text/order.php:77
#: plugins/Shop/templates/email/text/order.php:110
msgid ""
"Please note that it may take several days until the payment is credited to "
"our account and is processed."
msgstr "입금 확인 및 결제 처리에 며칠이 소요될 수 있습니다."

#: plugins/Shop/templates/email/html/order.php:167
#: plugins/Shop/templates/email/html/order.php:195
#: plugins/Shop/templates/email/html/order.php:228
#: plugins/Shop/templates/email/html/order.php:242
#: plugins/Shop/templates/email/text/order.php:53
#: plugins/Shop/templates/email/text/order.php:81
#: plugins/Shop/templates/email/text/order.php:114
#: plugins/Shop/templates/email/text/order.php:128
msgid "To pay with credit card use this link:"
msgstr ""
"한국에 거주하거나 한국에서 발급 된 체크카드 또는 신용카드를 소지하신 분들은 "
"한국 전자상거래법에 의거하여 기재된 Paypal 링크로 결제하실 수 없습니다. 인보"
"이스에 기재 된 계좌번호로 송금해주시기 바랍니다."

#: plugins/Shop/templates/email/html/order.php:174
#: plugins/Shop/templates/email/html/order.php:202
#: plugins/Shop/templates/email/html/order.php:235
#: plugins/Shop/templates/email/text/order.php:60
#: plugins/Shop/templates/email/text/order.php:88
#: plugins/Shop/templates/email/text/order.php:121
msgid "Only payment with credit card is possible!"
msgstr "신용카드 결제만 가능합니다!"

#: plugins/Shop/templates/email/html/order.php:178
#: plugins/Shop/templates/email/text/order.php:64
msgid ""
"This is a friendly reminder that you haven't paid your registration {0} yet."
msgstr "{0}의 결제가 아직 확인되지 않아 다시 한 번 안내드립니다."

#: plugins/Shop/templates/email/html/order.php:180
#: plugins/Shop/templates/email/text/order.php:66
msgid "If you believe this is an error please contact {0}."
msgstr "오류가 있다고 생각되시면, 바로 {0}으로 연락해 주시기 바랍니다."

#: plugins/Shop/templates/email/html/order.php:182
#: plugins/Shop/templates/email/text/order.php:68
msgid "If you have not paid yet please do so until {0}."
msgstr "아직 결제를 완료하지 않으셨다면, {0}까지 완료해 주시기 바랍니다."

#: plugins/Shop/templates/email/html/order.php:184
#: plugins/Shop/templates/email/text/order.php:70
msgid ""
"If we haven't received your payment by then we reserve the right to cancel "
"your registrations without further notice."
msgstr ""
"해당 기한까지 결제가 완료되지 않을 경우, 별도의 안내 없이 등록이 취소될 수 있"
"습니다."

#: plugins/Shop/templates/email/html/order.php:208
#: plugins/Shop/templates/email/text/order.php:94
msgid "Your invoice number is {0}."
msgstr "귀하의 인보이스 번호는 {0}입니다."

#: plugins/Shop/templates/email/html/order.php:215
#: plugins/Shop/templates/email/text/order.php:101
msgid ""
"Note that your registration is not completed until we have received the full "
"amount still due."
msgstr "등록은 인보이스에 기재된 금액을 전액 납부하셔야 완료됩니다."

#: plugins/Shop/templates/email/html/order.php:217
#: plugins/Shop/templates/email/text/order.php:103
msgid ""
"We reserve the right to cancel your order after that date if we haven't "
"received the full amount still due until then."
msgstr "기한 내 전액이 입금되지 않으면 등록이 자동으로 취소될 수 있습니다."

#: plugins/Shop/templates/email/html/order.php:255
msgid "You have entered the following players and accompanying persons:"
msgstr "귀하께서 입력하신 선수 및 동반자는 다음과 같습니다:"

#: plugins/Shop/templates/email/html/order.php:261
#: plugins/Shop/templates/email/text/order.php:138
#: plugins/Shop/templates/email/text/receipt.php:2
msgid "Please find your receipt attached."
msgstr "인보이스를 첨부해 드리니 확인해 주시기 바랍니다."

#: plugins/Shop/templates/email/html/voucher.php:7
#: plugins/Shop/templates/email/text/voucher.php:11
msgid "Dear Sir or Madam,"
msgstr "참가자 여러분께,"

#: plugins/Shop/templates/email/html/voucher.php:9
#: plugins/Shop/templates/email/text/voucher.php:13
msgid "Thank you for your registration to the {0}."
msgstr "{0}에 등록해 주셔서 감사합니다."

#: plugins/Shop/templates/email/html/voucher.php:11
#: plugins/Shop/templates/email/text/voucher.php:15
msgid "A voucher is attached to this mail."
msgstr "본 메일에 바우처가 첨부되어 있습니다."

#: plugins/Shop/templates/email/html/voucher.php:13
#: plugins/Shop/templates/email/text/voucher.php:17
msgid "Please print this voucher and present it at the accreditation desk."
msgstr "이 바우처를 출력하여 등록 시 등록센터에 제출해 주시기 바랍니다."
